特斯拉 日夜升市去取勝

特斯拉 日夜升市去取勝
沿路看遍每隻股票 超過騰訊微軟蘋果
I LOVE elon musk 認定你是朋友
打開袋中戶口 便能用盡力量 升！

德師奶 日夜性事去取性

father咁夜都出歌 真係對音樂好有熱誠

都要多謝大家咁夜都捧場

[有片，全部入嚟RT] 緬甸軍方向平民開鎗

痴左線 咁你入夠貨未先？

father咁早就開市作詞

鬼才 服了

pokemon?

郭富城弱